EO/ALO 點選擇好

兩邊都收哂vetting 大家點選擇

升職邊個快 做邊個好做

EO la
勞資糾紛咁難do，又低1個pt

EO la, ALO做瓜你阿

EO啦
ALO真係好惡做

收vetting 就咁老定?

ALO好撚辛苦架

你聽過有人唔過vetting?

問呢啲問題，我都唔知你點樣兩邊都有vetting

vetting 多數過
但往年見有人晨早vet完等好耐都係落waiting list

利申：爬文睇到咋

搭單問：ching 認得你已收eo vetting，你邊個panel ?

ALO 咁惡做, 一係好撚慘一係好撚大怨氣

點解惡做既 返就業中心應該幾好掛
升職邊個快d;?

就業中心可能好D, 不過工作量一樣大, 條路一定係EO好D

咁 TO / ATO / MSO 呢

梳 唔記得回
thanks 巴打 祝你成功

MSO

EO啦緊係
ALO有啲位好惡做㗎

巴打點過jre

點會唔係揀EO

巴打點prep ALO

我只係見過人由ALO轉EO
冇EO轉ALO
你自己慢慢諗

我覺得睇多d施政報告學下d英文幾好 我第一年都過唔到 咁多人考得咁小人過 係難的

真係冇咩特別prep過 都冇諗過考到